唔好發夢，就算衰到沙士咁，都唔會平比你

寧願無生意嘅啫